<html lang="">
<body>
    <h1>TODOs FÜRS PARKHAUS</h1>
    <ul style="list-style-type: square;">
        <li><del>Redirection to Checkout View: Lukas</del></li>  
        <li>
            Implement Checkout View: Lukas + Bella 
            <ul>ParkTicketNr</ul>
            <ul>Duration</ul>
            <ul>Price</ul>
            <ul>Button for Send Bill via Mail
                <ul><strong>!INPUT SANITATION!</strong></ul>
                <ul>Redirection to Main View after Entering</ul>
            </ul>
        </li>
        <li><del>Redirection to Management View (OPTIONAL)</del></li>
        <li>
            <ul>Charts für Management View: Bella + Lukas
            <ul>Average Revenue</ul>
            <ul>Total Cars</ul>
            <del>Total Revenue</del></ul>
        </li>
        <li>
            <del>
            Markdown for: (Rahgawi)
            <ul>MVP</ul>
            <ul>USER STORIES</ul>
            <ul>Erklärung durch welche Implementierung, welche User Story umgesetzt wird</ul>
            <ul>update glossar</ul>
            </del>
        </li>
        <li>Names of all ServletContexts + Explanations into glossar</li>
        <li>
            <ul>Different Types</ul>
        </li>
        <li>
            Organize Repo: Bella,Rahgawi
            <ul><del>Delete unused Classes</del></ul>
            <ul>Delete unused Code</ul>
            <ul>
                <del>
                Organize in Packages
                <ul>Management</ul>
                <ul>Views</ul>
                <ul>Checkout</ul>
                <ul>Parkhaus</ul>
                </del>
            </ul>
            <ul><del>Delete Personal Spaces</del></ul>
        </li>
        <li style="color: cyan">
            <em>
           <del> Additional Ideas:
            <ul style="color: cyan"> Checkout REGEX implementation (Bankverbindung etc.)</ul>
            <ul style="color: cyan"> Checkout Payment Option (Paypal etc.)</ul>
            <ul style="color: cyan"> Login Homepage for the user</ul>
            <ul style="color: cyan"> Tabelle von allen freien Parkplätzen</ul></del>
           <del> <ul style ="color: red"> Das Projekt jeder für sich durchgehen und schauen was Eigenleistung ist: alle </ul></del>
             <del><ul style="color: red"> redirection der jsp: Preet</ul></del>
             <ul style="color: red"> PDFs tabelle erstellen : erklärung seiner arbeit,siehe se1 app 8.Stelle</ul>
           <ul style="color: red"> Diagramms erstellen !!! </ul>
            <ul style="color: red"> Tests schreiben (3 Tests pro Methode</ul>
            <ul style="color: red"> Parkhaushomepage extrahieren und fixen </ul>
            <ul style="color: red"> Demo am Dienstag</ul>
            <ul style="color: red"> Produktbeschreibung</ul>



</em>
        </li>
        <li>

        
</li>
    </ul>
</body>
</html>